無品阿叔

點撚解呢家d阿叔咁撚無品
周街火車頭 噴鼻涕 唔戴口罩

好撚無品

練大隻撞鳩佢

我好弱

咪叫你練
你夠大隻既 撞埋去佢淨係識眼超超 聲都唔敢出

yeah ture
再嘈打撚到佢仆街